肌酸好難飲

大家會溝d咩飲

乜都得

我食丸裝

溝whey

試下溝我d精 飲完牛逼死了

聰明
第一次飲冇諗過咁苦

下次試下

巴打飲邊款？

同飲沙冇分別

依家轉左食丸裝
以前買Myprotein 粉裝
次次都係溶得六七成
最後直接倒入口飲水算

冇味嫁喎

肌酸係非水溶性 正常的

myprotein 之前果隻有味
好易入口

同意
好難溶

佢話自己冇味
但我真係飲得出苦味

我都係呢款 溝whey飲

樓主係咪跟佢instructions 開頭飲多d?
覺得有冇用？ 我iherb 都買左未試

分28日飲一次5g

姐係每日定時一次5g 溝杯水就ok?
幾耐開始見效？

要loading
唔load不如唔依好過
頭5-7日 每日分開食夠total 20g
之後每日mantain 食3g咁上下

6個星期後再loading

同你飲緊同一隻
冇味喎

creatine唔洗load都得
總之一日5g 日日食

係咪loading 完先會feel 到有唔同？
6星期再咁樣5-7日20g/day?
中間駛唔駛停食下先

ok 兩樣都試下